[罷買] 迦好餅店藍絲老細言論令人髮指

是咁的
呢間迦好餅店老細兩公婆 Felix Lai & Rebecca Leung
平時已經成日喺facebook鬧黃絲
我一直睇唔過眼但唔出聲
去到元朗黑社會打人事件
個老闆娘竟然話睇live開心到飛起，勁心涼
我真係嬲到痴線
忍唔住要開個連登ac出黎屌下佢
呼籲大家罷買呢間野既產品
好人一生平安

唔知咩舖頭

推

我好想知佢邊間教會

百份百支那製造

有興趣起下佢facebook
嗱 佢地份人好光明正大
全部post都係地球post

應該係宣道會宣愛堂

貼埋link啦

即貼

唔好意思 阻到你

我屌佢老母，咁撚樣都係教徒？
爭住落地獄？

推

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

已加入!

邊有老屈呢 句句屬實
全部喺你地兩公婆fb cap出黎

幫你地宣傳下

聽日 7月24日 筲箕灣愛東商場地下擺檔
住筲箕灣既巴絲要多多幫襯!

#曲

推

大家麻煩可唔可以行過時事台推返 上環 721 開槍 單野上頂
太多何君堯 佢唔值咁多討論
唔好俾人淡化上環開槍

原本已經無生意
仲要衝出柒反向宣傳
無腦代表

多名警察昏迷???
其實我地係咪身處唔同維度空間?
點撚解係香港都要睇假新聞?

罷食

推到佢仆街

華記日本d料假到仆街 日日作新聞

得，收到

玩爛咗啦
老細二人已經關閉餅店facebook專頁
無得瘋狂上去俾review!

恥與為伍

Openrice page

call食環

個藍絲耶撚老闆仲未知死!
繼續喺facebook大放厥詞

經過間舖既巴絲
記得去say個hi 貼幾張memo紙鼓勵下佢地

【 39秒冇成本救港方法！！！】

笑左，兩樣都唔關佢事

本身都唔食，但照推

死耶撚

佢不入地獄 誰入地獄

推到佢摺埋

工廈開鋪有唔少19法例
有無清算師熟例幫手撚條友

已劣評，加廣傳

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

基督徒真係好多垃圾

多謝巴打推post

有冇柴灣群組post 過去

原文：

Felix Lai 的回應：

食環，消防，稅局，評分

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

Push

原來賣狗餅

大家一齊去屌7佢地啦

係味人黎架咁仆街

有無方法搞到佢地執粒

[quote罷食[/quote]

有無巴絲想打去餅店瘋狂落單？

CANAAN FOOD 迦好休閒美食 - 家好餅（用植物油製做的酥皮餡餅，有黑芝麻、紅豆、綠豆、花生、肉鬆、蜜橙、檸檬、熱情果、咖啡黃豆和綠茶黃豆等口味，正常約5CM直徑，有迷你約3.5CM作派對之用，零售批發無任歡迎，婚宴回禮等

聯絡人 : Rebecca Leung / Felix Lai 梁小姐 / 黎先生 - Tel: 2191 7373 - Fax: 2191 7575 - Email: canaan-food@hotmail.com.hk
地址 :
工場；觀塘成業街15-17號成運工業大廈8樓24室

資料來自：

再推 佢2公婆堅係pk

個老細話反對聽日罷工!
有無巴絲想打去餅店瘋狂落單？

CANAAN FOOD 迦好休閒美食 - 家好餅（用植物油製做的酥皮餡餅，有黑芝麻、紅豆、綠豆、花生、肉鬆、蜜橙、檸檬、熱情果、咖啡黃豆和綠茶黃豆等口味，正常約5CM直徑，有迷你約3.5CM作派對之用，零售批發無任歡迎，婚宴回禮等

聯絡人 : Rebecca Leung / Felix Lai 梁小姐 / 黎先生 - Tel: 2191 7373 - Fax: 2191 7575 - Email: canaan-food@hotmail.com.hk
地址 :
工場；觀塘成業街15-17號成運工業大廈8樓24室

資料來自：

日撚日share呢啲post打飛機
咁都可以自稱教徒？

推爆佢
呢間餅店真仆街！

屌